# FREEDTV
* APP：
 + https://www.lanzoui.com/b025mpw7e

* TV端自建接口地址： 
+ http://www.fj365.ml/tv/  
+ http://fj365.gitee.io/cmp4/tv/

* TV端自建CDN接口地址: 
+ https://cdn.jsdelivr.net/gh/fj365/CMP4@master/tv/
<hr>

# ZYplayer
* APP：
+ PC https://github.com/cuiocean/ZY-Player  
+ SJ  https://github.com/cuiocean/ZY-Player-APP

* 接口地址： 
+ http://www.fj365.ml/tv/zyplayer.json  
+ https://raw.githubusercontent.com/fj365/CMP4/master/tv/zyplayer.json

* CDN: 
+ https://cdn.jsdelivr.net/gh/fj365/CMP4@master/tv/zyplayer.json
<hr>

# 猫影视TV
* APP： 
+ https://sharerw.lanzoui.com/b0afu5apg  
+ https://github.com/catvod/CatVodTVSpider

* TV端自建接口地址： 
+ http://www.fj365.ml/tv/maotv.json   
+ http://fj365.gitee.io/cmp4/tv/maotv.json   
+ https://raw.githubusercontent.com/fj365/CMP4/master/tv/maotv.json

* TV端自建CDN接口地址:  
+ https://cdn.jsdelivr.net/gh/fj365/CMP4@master/tv/maotv.json
<hr>

# 残影影视TV
* APP： 
+ https://sharerw.lanzoui.com/b0afy7kqd

* TV端自建接口地址： 
+ http://www.fj365.ml/tv/cytv.json   
+ http://fj365.gitee.io/cmp4/tv/cytv.json  
+ https://raw.githubusercontent.com/fj365/CMP4/master/tv/cytv.json  

* TV端自建CDN接口地址: 
+ https://cdn.jsdelivr.net/gh/fj365/CMP4@master/tv/cytv.json
<hr>

# CMP4 

* 演示地址： 
+ http://www.fj365.ml/n.swf 
+ https://fj365.gitee.io/CMP4/

* 随机开场演示地址： 
+ http://www.fj365.ml/n9.swf?skin_id=2
<hr>
龒蜗牛V3皮肤功能配置
<hr>
<h3>config.xml使用说明：实例地址： http://www.fj365.ml/config.xml</h3>
<hr>
  so_handler = "http://s.wo0.cn/so.php" 设置搜索接口
  
  so_bg_xywh="-1200,0,2000,1000,0.8" 设置列表背景，位置，宽高，透明
  
  so_xywh="0,0,35P,240" 搜索尺寸位置
  
  so_info="酷狗音乐,kugou|蜗牛测试,woniu|M3U8测试,m3u8|音乐测试,music|视频测试,video|SWF测试,swf|merge测试,merge|WMP测试,wmp|列表测试,lists" 下拉搜索列表配合搜索接口使用
  
  so_keyduration="5000" 初始搜索内容滚动时间
  
  so_keywords="dj,孙露,雷婷,7妹,邓紫棋,庄心妍,孙燕姿,童可可,tara" 初始搜索滚动内容
  
  lists__xywh="0,50,35P,100P" 列表尺寸位置
  
  lists_info_xywh="0,80,120,1,5,0,50,0" 列表缩略图尺寸位置
  
  lists_info="默认列表,/logo.png#/list.xml|自己添加,/jp/logo.png#/list.xml" 缩略图下拉分类列表
  
  so_info1="默认列表,/list.xml|自己添加,/list.xml" 下拉分类列表
  
  lianxi_qq="121027740" 联系QQ
  
  share_url="http://w.wo0.cn/n.swf" 分享头CMP地址
  
  history_label = "历史记录" 历史记录名字
  
  history_position = "1" 
  
  history_max = "50000" 历史记录条数
  
  quickkeys_config = "view_play:p,view_stop:ctrl+shift+space,view_next:ctrl+right,view_prev:ctrl+left,view_fullscreen:ctrl+f,view_rewind:left,view_forward:right" 快捷键
<hr>
<h3>list.xml使用说明：实例地址：http://www.fj365.ml/list.xml</h3>
<hr>
  皮肤内置支持KRC歌词插件

  清晰度切换(列表格式：《m type="woniu" src="地址1" hd1="地址2" hd2="地址3"  hd3="地址4" label="清晰度切换"/》配合颓废新版清晰度切换插件

  支持RTMP(列表格式：《m type="woniu" src="rtmp://地址1" label="rtmp全址"/》

  注意插件解析识别后缀读取,代理解析没有后缀的使用 &.mp3 &.mp4 补后缀
  
  <p>代理解析多地址生成格式 <h5>1. 地址1@__@地址2@__@地址3@__@地址4@__@</h5> 实例地址：http://www.fj365.ml/p.txt</p>
<hr>
<hr>
<h3>crossdomain.xml使用说明：实例地址：http://www.fj365.ml/crossdomain.xml</h3>
<hr>
  策略文件限制白名单添加 《allow-access-from domain="*.fj365.ml" /》 白名单域名*.fj365.ml

  播放m3u8文件 或 代理解析 时要注意 对方网站策略文件是否限制域名
# XXXXX

#### [影视]
```
海阔视界｜APP
https://www.lanzoux.com/u/GoldRiver
https://www.lanzoui.com/u/GoldRiver
海阔视界｜小程序：道长仓库Pro
https://paste.yuchen.tech/5208
海阔视界｜小程序：香情影视
https://paste.yuchen.tech/1527 xZlRNi

FreeDTV｜APP
https://www.lanzoui.com/b025mpw7e
FreeDTV｜接口
https://github.com/FreeDTV/FreeD
　TV自建接口：https://github.com/FreeDTV/FreeD/raw/master/tv/
　手机自建接口：https://github.com/FreeDTV/FreeD/raw/master/mobile/
https://gitee.com/freedTV/freed

ZY-Player-PC｜APP
https://github.com/cuiocean/ZY-Player
ZY-Player-Android｜APP
https://github.com/cuiocean/ZY-Player-APP
```


#### [阅读]
```
阅读｜APP
https://github.com/gedoor/legado/releases/
花火阅读｜APP (ios版~支持阅读3.0书源导入)
https://apps.apple.com/cn/app/id1546631588
源阅读｜APP (ios13版~支持阅读3.0书源导入)
https://github.com/kaich/Yuedu

香色闺阁｜APP (ios版～支持书源导入～无广告、无内购)
https://apps.apple.com/cn/app/id1521205149
香色闺阁｜书源 (书源管理>同步>搜索书源) 或 (书源管理>同步>粘贴 新书源>同步)
https://gitee.com/giovannyramsey/xiangse/raw/master/sourceModelList.xbs
https://gitee.com/AliyaBatesBit/xiangseting/raw/master/sourceModelList.xbs
https://gitee.com/xiangse/womeidejiayuan/raw/master/sourceModelList.xbs
https://gitee.com/AlphonsoEstrada/xs/raw/master/sourceModelList.xbs
https://gitee.com/weilaiok/xiangsemanhua/raw/master/sourceModelList.xbs
https://github.com/weilai199/xiangseComic/raw/main/sourceModelList.xbs
香色闺阁｜书源｜搬运备份
https://github.com/zqzess/MyWebStorage/tree/main/xsreader/backup

阅读｜书源
https://cdn.jsdelivr.net/gh/YuanHsing/freed/%E9%98%85%E8%AF%BB%EF%BD%9C%E4%B9%A6%E6%BA%90%EF%BD%9C2021%E5%B9%B46%E6%9C%88%E6%95%B4%E7%90%86.txt
https://github.com/XIU2/Yuedu
https://gitee.com/vpq/yd
https://gitee.com/namofree/yuedu3/raw/legado3booksource/legado3_booksource_by_Namo.json
http://yck.mumuceo.com/yuedu/shuyuan/index.html
http://yuedu.miaogongzi.net/gx.html

阅读APP官方群📖 https://t.me/yueduguanfang
haxc 大佬的漫画源：https://haxc.coding.net/p/booksrc/d/booksrc/git/raw/master/Book3.0Source.json
namofree大佬的书源：https://namofree.gitee.io/yuedu3/legado3_booksource_by_Namo.json
乃星大佬的女频书源：http://shuyuan.miaogongzi.net/shuyuan/1626319938.json
关耳大佬的女频书源合集：https://guaner001125.coding.net/p/coding-code-guide/d/booksources/git/raw/master/sources/guaner.json
一程大佬的书源：http://shuyuan.miaogongzi.net/shuyuan/1627741986.json
不世玄奇大佬的书源合集：
1、通用书源和搜索引擎书源：http://no-mystery.gitee.io/shuyuan/%E5%85%A8%E7%BD%91%E9%80%9A%E7%94%A8.json
2、精校书源：http://no-mystery.gitee.io/shuyuan/%E7%B2%BE%E6%A0%A1%E4%B9%A6%E6%BA%90%E5%90%88%E9%9B%86.json
破冰6大佬的自用源书源合集：https://pbpobing.coding.net/p/yueduyuan/d/sy/git/raw/master/syhj.json
破冰6大佬的笔趣阁书源合集：https://pbpobing.coding.net/p/yueduyuan/d/sy/git/raw/master/bqg.json
破冰6大佬的听书书源合集：https://pbpobing.coding.net/p/yueduyuan/d/sy/git/raw/master/yshj.json
天域战歌大佬的3.0的书源：https://tianyuzhange.coding.net/p/booksource/d/shuyuan/git/raw/master/huahuo.json
```


#### [漫画]
```
异次元｜APP
https://yiciyuan.lanzoux.com/b00ej0kba
Tachiyomi｜APP
https://github.com/tachiyomiorg/tachiyomi
全是漫画｜APP
https://github.com/hongchacha/cartoon

Cimoc｜APP
https://github.com/Haleydu/Cimoc
导入图源 > 粘贴 > https://gitee.com/Haleydu/update/raw/master/sourceBaseUrl.json


漫画｜图源
https://cdn.jsdelivr.net/gh/YuanHsing/freed/%E6%BC%AB%E7%94%BB%EF%BD%9C%E5%9B%BE%E6%BA%90%EF%BD%9C2021.8.25%E6%9C%89%E5%9B%BE%E6%A0%87%E5%A4%A7%E6%95%B4%E5%90%88%E6%BA%90%E6%9B%B4%E6%96%B0(%E4%BF%AE%E5%A4%8Dcoco%E6%BC%AB%E7%94%BB).txt
https://github.com/wanglabk/hub/tree/c2099
http://yck.mumuceo.com/yiciyuan/tuyuan/index.html
```


#### [WebDav＆数据备份与同步]
```
授权教程｜https://help.jianguoyun.com/?p=2064
申请网站｜https://www.jianguoyun.com/
设定步骤｜账户信息 > 安全选项 > 第三方应用管理 > 添加应用 > 名称 > 生成密码
WebDav地址｜https://dav.jianguoyun.com/dav/
```
